﻿Giá gas sẽ ổn định trong tháng 7

Trái với dự đoán của các nhà nhập khẩu cho rằng giá gas tăng trong tháng 6 và đầu tháng 7, trên thực tế, giá gas trong tháng 6 khá ổn định và sự ổn định này sẽ kéo dài tới tháng 7. 
Theo Bộ Thương mại, sở dĩ chưa có sự thay đổi về giá gas là do giá gas cập cảng những ngày đầu tháng 6 vẫn giữ nguyên ở mức 470 USD/tấn. Vì thế, các DN kinh doanh gas trong nước quyết định không tăng giá bán. 
Tại TPHCM, giá bán của Gia Đình Gas, Saigon Gas… vẫn là 159.00 - 160.000 đồng/bình 12kg. Tại Hà Nội, Petrolimex Gas có giá bán 182.000 đ/bình 12 kg và 196.000 đ/bình 13kg, còn của Shell Gas là 189.000 đ/bình, Thăng Long gas là 165.000 đ/bình. 

PT
